2016日本代表及日本職業聯賽繼續討論 鹿島又想迫我川 (2)

Lm天皇盃決賽696我川

大佬

美希係咪做埋今季唔做?

樓豬唔係樓豬

係咪有link睇

lunch緊

最後一個2016post

泡菜冇咩？

鳩波完全唔夠跑

無

唔睇丁咧啦咁

原來昌子源條足球路都幾傳奇 細個打前鋒

由臭腳青年軍 到大傷離開青年軍同放棄足球

再比人邀請係高中足球繼續踢波 但要轉打中堅

到而家打到做國腳

鳩波踢成咁 , 比返臭腳踢好過啦

金仔

唔好呃我 一定係男人

我川留力,垃圾鼠下半場知味道

松鼠打茄輪

大宮個鬼佬空門都射唔入

又加時

求link

有時d大陸網仲清過韓仔網

但係大陸有d網好lag

野球台其實好9濛

我川入波

都未開個罰球隔離啲comment就見到0:1

章魚tv個D幾清 不過10個台有9個都係lag

章魚delay太勁 唔會用

飛腳亞冠外圍賽

提早確定

唔增兵打碌撚咩

仲有時間

增左都係冇用

大宮

天祐我川

God save my Kawa

六反勇治選手 清水エスパルスへ完全移籍

有喜訊

係咪多數大阪踢

一定係
7/2 對 曼谷聯/dt 柔佛

到時柔佛出線

玉田圭司決定離開最攻 , 重返名古屋

想做

右二好似

大前

磐田bid中村俊輔
成隊鳩波比人拆骨

名波浩落埋場就好似00年亞洲盃咁就正

今朝の移籍情報
【磐田】横浜MF中村俊輔獲得へ
【浦和】横浜GK榎本獲得へ
【札幌】横浜MF兵藤にオファー
【東京】横浜MF中町獲得へ
【川崎】大宮MF家長獲得へ
【大宮】清水FW大前にオファー
【京都】FW大黒が復帰へ
【鳥栖】横浜DF小林獲得へ
【山口】横浜FW和田獲得へ

咁辛苦一齊升上去點知去大宮

橫濱輸到傻左？

成隊中軸線都走晒
下年落去陪名古屋

齋藤學走未

換血啫

横浜マリノス中村俊輔退団へ 磐田移籍で経営影響も

第二張

邊個頂大前元紀個位

鄭大世1個頂2個

或者白崎

簽齋藤

東京オリンピック後に新国立競技場をJクラブの本拠地に FC東京と鹿島アントラーズが候補

696越來越痴線

梗係趁有牙力果陣R多d

明明係茨城要國立做主場重叫唔叫鹿島好

以後叫"國立鹿島"

講真國立都係做返中立場好啲

都得 , 其實呢個新國立場係正東京都心 , 幾隊波中間位置 , 正路就係比FC東京主場既 , 比鹿島就真係講唔通 , 或者做國家隊主埸啦 , 唔使咩大賽都去晒埼玉踢 !

因為之前外圍賽係琦玉踢乎輸過所以先係晒個邊踢

【小林祐三選手 サガン鳥栖へ完全移籍のお知らせ】

横浜Ｆ・マリノス所属の小林祐三選手が、2017シーズンよりサガン鳥栖へ完全移籍することが決まりましたのでお知らせいたします。

新post留名

嘩走哂

真係輸到傻左

咁小林祐三好似一早講左話走嘅

下年就係諗住去睇豬比奧

peter回歸

水手

水手想變真。鳩波嗎……

兵藤中町齋藤中澤栗原小林法比奧卡爾基榎本 隊長中村

傳上面10個常規球員都走
下季

落去陪名古屋

水手搞青春班

而家傳JAY去水手
一平個FD去波琴

アメリカMLSの工藤壯人が広島に完全移籍 !

工藤壯人回歸J1 , 轉會廣島

都好都好

Happy new year 各位巴打

新一件搵多 d 去多幾次日本

happy new year各位巴打

去靜岡除左睇波仲有咩可以做？

長友娶到個好老婆

我川被迫害 橙

手足們新年快樂

小丸子
濱松城
掛川城
不過無平pass用

熱海
伊豆
睇富士山

新年快樂

明けましておめでとうございます

一條心撐我川

26碎

工藤壮人、酒井宏樹、指宿洋史同期

天皇杯

鹿島

曽ケ端準
西大伍
植田直通
昌子源
山本脩斗
永木亮太
小笠原満男
遠藤康
柴崎岳
赤崎秀平
土居聖真

我川

チョン・ソンリョン
田坂祐介
エドゥアルド
谷口彰悟
エウシーニョ
中村憲剛
大島僚太
車屋紳太郎
小林悠
大久保嘉人
登里享平

蛍

岩岩想po

我川no.1

邊度有link 睇我川?

留名

睇有線

冇免費

同舊個件幾乎一樣

件衫好似同之前一鳩樣

法國樓豬成日攻擊救國英雄

冇link

韓仔台都冇

冇得睇

岩岩有喇 ch6

啱啱見到
Thx

無呀

大王有火

打作佢啦

咁起飛腳

逼害我川

Livescorentv

西大伍隻蠍子腳想殺人咩

昌子源同植田好似打回原形

上年睇住小笠原好似踢最後一場咁搏晒老命
今年輪到大久保搏老命

好想要返個冠軍嘛

同上年小笠原一樣
小笠原行左成年淨係踢一場天皇盃決賽

宇宙川係咁浪費機會，下半場準備俾鹿島瘋狂入波

日本波有邊隊下半場開始會夠鹿島跑

詐糊

呢下昌子源搓得咁靚比你個遠藤康浪費晒

臨尾果下先腳軟

無右腳

1個DRAW走對面3個重要比到去空位

1:0

我川

山本修斗

抵啦

我川會反勝

kawsaki o...o...

西大佐今場好惹火

佢踢人反而無事

我想睇紅鑽呀，
我川比d火黎啦!!!

大王想同香港某no.1 fans見面呀

柏寶（去馬）

錯post

禁入去佢話要登錄 要禁咩先睇到

今場球證好忙 , 輪住比兩隊圍

角球無人護柱

半場果十幾分鐘都剪到段唔錯既CLIPS出黎

有冇link

鳥妻買保方

札幌就話要買正版美斯

車屋又比人踢

好似再次前個件都幾乎一樣，係製造商唔同

等睇日本仔改圖

Yu

鹿島成條後防今日都失晒魂

赤崎

埋門嗰腳

中柱

鈴木

土居聖真同赤崎秀平都隱左形

有綠人還我90分鐘決賽

嘥料

大久保嬲到

咁都唔射,仲橫傳

2隊不射男

小笠原滿男成日都唔除章

補2分鐘

加時

她好悶

雞冠頭差D入波

唔好害我川

世界第二

雞冠頭真係入波

又柱

咁早搵埋個龍上去頂

我川要踢旺角場了

恭喜696 成為雙料冠軍!!

又害我川

696踢半季真係屈機

轉睇省港盃喇手足們

好傷心 不了

應該咁諗
有得旺角場睇我川

好多盃

又有得準備優勝

我川準備左好耐

機會係留俾有準備既球隊

Agger

有得睇大王怒射英雄輝

無得睇大久保發老脾

又係時候睇下各隊球隊新年賀詞BANNER

Y.S.C.C.橫浜

仲要雙冠 好尾機

2次迫害我川

無得睇 gel 頭佬，要睇宇宙大王啦

明明就係豬大阪好勝在先

結論:全世界針對我川

我川來香港

一齊kawasaki o..o..

唔寫我川

我川咁多準優勝又唔寫

尹錫榮去柏雷素爾

到時一齊慶祝我川準優勝

香港地頭去慶祝日本隊

世界一級球隊

川出線都有啲忟水
又含大又藍翼

著件鳩波比宇宙大王我剛簽名先

大王其實微服訪港採探香港第一風扇真係用心良苦

送分童子

又暗示我剛同河童既關係?!

我想講含大贏唔到東方咋

有冇人到時睇我川

我睇

見到樓豬真人

坐我川隔離

慘 .....

天滅我川

準優勝1314

川崎フロンターレ、
シルバーコレクトの歴史
2000年:ナビスコ準優勝
2007年:ナビ準優勝
2009年:ナビ準優勝
2006年:Jリーグ2位
2008年:Jリーグ2位
2009年:Jリーグ2位
2016年:1st2位、年間2位

2016年:天皇杯準優勝←NEW！

你仲未破處 !!!

原來有解釋點解會輸波

高清大王證書

睇下先

50m
好勁

屌鳩中村
之後中村又串鳩佢

中間綁鞋帶

終於搵番個email轉會黎呢邊，咁多位巴打你好 無得出聲好頂癮

我川鬥東方，真係要入場睇

幾時打

好似3月1
坐我川隔離

無陰公呀，細路都搞

重完鬆走人

搵返個post啦

有冇手足今場入場撐香港

大球場 不了

兩間嘢特價出年鹿島波衫
狗衝咗

Kamo?

等飛腳

無得同盧琳娘親問好

今年啦
重出年

Rich Ching

今朝の移籍情報
【FC東京】フィテッセDF太田を獲得へ
【新潟】DF前野と契約延長
【福岡】FW坂田、MF末吉、DF中村と契約延長
【横浜】FWカイケがグレミオ移籍へ
【岐阜】元スペインU21代表MFシシを獲得か
【秋田】MF伊東が現役続行へ

呢個post好多rich ching去過日本

我淨係去過日本城

到底你幾時先會出發

Osaka

G Osaka

你🌸

廢青無錢去

元J得点王、40歳の今も健在！古巣復帰のマグノ・アウベス「いつもと違う年に」

艾維斯重踢緊

疑似仙台波衫

豬脾奧

勁似騎師衫

風間八宏 去名古屋

飛腳貨量留得到季尾減價
鹿島金J一出就賣晒

我川正式搶左阿部

我唔想做人喇

川崎FW大久保嘉人、FC東京への移籍が正式発表！ J1最多171得点の34歳

唉 .... 冇得睇大久保去旺角買魚蛋食

KK

未完球季都講左

腳係咪痴q左線

我川仲有咩人腳變動？ 希望森本貴幸仲係度

準備出發睇省港盃

見到盧琳同我問候聲

幾簡單
但好過上年

我港好有拼勁

球證

輸黑哨

兩黃一紅都唔夠膽比

中晒腳唔吹 就咁拉一拉就吹
對面踢完人落地仲補腳 咩事都冇

個款咁似14年個件。。。。。

劉晃熙正仆街

屌佢老母

btw你今日幾好

剷鳩大陸佬

屌拿星尋晚個球證食屎啦

鳩波買左個葡萄牙前鋒頂kk

腳

上場個蝗球證重公正

Rich

2017 J1 開幕戦 対戦カード決定

仙台×札幌
鹿島×F東
大宮×川崎
横浜×浦和
清水×神戸
G大×甲府
C大×磐田
広島×新潟
鳥栖×柏

左がホーム

有咩理由比罰球

死全家

第一週就東北打吡

北海道唔係東比WO

我以為係

【公式発表】ガンバ大阪、大宮アルディージャMF泉澤仁(25)の完全移籍加入を発表

我都係想要名部

有黑哨 , 又有中指睇 .... 精彩

贏到香港C隊串柒柒
明明成班都打得差係靠黑哨

東北地方古稱「奧羽」，現今則設有6縣，從北至南分別為青森縣、秋田縣、岩手縣、山形縣、宮城縣和福島縣，

川崎フロンターレが大宮アルディージャMF家長昭博とアルビレックス新潟DF舞行龍ジェームズを完全移籍で獲得と発表

吓

好勝玩謝我川唔洗還息呀

同鳩波一齊墜落

阻止我川奪冠可恥

6月到我

岩岩先番黎

我係等果邊冇咁凍先去

泉澤 仁選手 ガンバ大阪へ完全移籍のお知らせ

好多rich ching

還我阿部

好葡萄呢度咁多rich ching

什麼 你也是rich ching

幾時會出2017日程？

都係月中至弓尾啦

新年去東京滑雪

等出賽程買機票去睇波

rich gea

我上google當去左

唔夠其他Ching rich

到底你幾時先會去

去大阪點都要睇前日本隊長, 今年唔去下年未必有得睇

16年冇去睇鳩波
今年再去可能冇我睇

睇鳩波對豬脾奧

呢到個個都rich ching
好羨慕

唔食飯都要去la

元日本代表MF増田誓志がまさかの中東移籍でUAEのアル・シャールジャに加入。

點解本田 香川 仲未申請轉會， 就快被人雪到硬

我只可以買吓波衫

睇左當買左

法比奧離開鳩波

新潟よりMFレオ シルバが完全移籍で加入【鹿島】

做腳仔

佢搵小笠原養佬

腳簽左鳩波個龍做乜

簽飯桶？

聯賽 亞冠

盛田叔養老去浸溫泉

この度、GK鈴木椋大選手が、横浜F・マリノスからガンバ大阪へ2017シーズン完全移籍にて加入することが決定いたしましたので、お知らせ致します。

＜鈴木 椋大（スズキ リョウタ）選手 プロフィール＞
■生年月日 1994．2．10（22 歳）
■出身地 愛知県
■ポジション GK
■身長/体重 191cm/85kg
■利き足 右足
■血液型 B型
■チーム経歴 2012～2015 横浜F・マリノス
2016 東京ヴェルディ（期限付き移籍）
■本人のコメント
「この度、ガンバ大阪へ移籍してきました、鈴木椋大です。伝統のあるこのクラブに加入することができ、大変光栄に思います。1日も早く、ガンバ大阪の一員として認められるよう、一生懸命、闘いたいと思います。応援よろしくお願いします。」

【福岡】清水GK杉山を獲得へ
【札幌】鳥栖MF早坂を獲得へ
【F東】DF森重と契約延長へ
【京都】🇧🇪FWオリス、🇰🇷MFハ・ソンミン獲得へ
【広島】FW アンデルソンと契約延長へ
【F東】FWムリキがヴァスコに移籍か
【蔚山】MF増田誓志がアルシャルジャへ移籍

都係唔明當年點解沙哲唔用佢

この度、MF森勇人選手が、名古屋グランパスからガンバ大阪へ2017シーズン完全移籍
にて加入することが決定いたしましたので、お知らせ致します。

＜森 勇人（モリ ユウト）選手 プロフィール＞
■生年月日 1995．4．21（21歳）
■出身地 愛知県
■ポジション MF
■身長/体重 173cm/68kg
■利き足 右足
■血液型 AB型
■チーム経歴 2014～2016 名古屋グランパス

■本人のコメント
「名古屋グランパスから移籍してきました、森勇人です。ジュニアユース、ユース年代から1番と言っていいくらい対戦していたクラブに移籍することに不思議な縁を感じます。思い返せば、小学生の頃、初めてアウェイの試合を観に行ったのもガンバ大阪の試合でした。
伝統と実績を兼ね備えたガンバ大阪の一員としてプレー出来ることを誇りに思います。一日でもはやくファン・サポーターの皆さんに認めていただけるよう精一杯頑張りますので、ご声援よろしくお願いいたします。」

幼齒

重要用我打中堅

#Jリーグ 主な契約未更改選手 ・
東慶悟 ・鎌田大地 ・谷口博之 ・大前元紀 ・田口泰士 ・エスクデロ競飛王 ・指宿洋史 ・鈴木武蔵 ・増田繁人 ・成岡翔 ・飯田真輝 ・田鍋陵太 ・石川直樹 ・寺田紳一 ・菅野孝憲 ・高橋祐治 ・椋原健太 ・関口訓充 ・坂井達弥 ・古田寛幸

鈴木武藏

佢要去一隊爭標球隊

證實左係假

依條友又係冇紀律
冇啦啦自己走左番巴西

京都が守護神菅野、エスクデロと契約更新

擺明博炒

191cm
大阪水手
不如留佢賣左榎本比浦和算啦

呢個係水手都無出過

試下用佢好過而家果2個輪換

腳去搶田口 大前啦
係咁簽幻齒

而家得返3個前鋒
艾迪一傷就GG

2月25號咁岩係大阪睇下有冇機會去睇最攻先

最攻

入場主要睇女

咁完場去飛田新地

緊係一落機就去啦

落機就去
完場再去

官方報埋

鎌田大地唔好走呀

成日都想買件岡山

大前,指宿,鈴木都唔錯呀 , 臭腳FW要補强啦

住附近，諗住晚晚都去

木里奇返巴西

係大前就正

買啦

咁快走
仲諗住佢可以挑戰吓得點王 .....

Ching諗多左

等包膠

唔係有可能話晒長谷川同佢應該幾好關係

不過難過中六合彩

每晚分不同時段直播

叔叔奇無殺士 is waiting for you

腳做乜又簽啲廿歲球員

有青春活力

記得岩心水好入閘，唔係轉過頭就轉左人

全部J2

但要有貨就要正價

去完岡山club shop
波衫冇我size

佢好似唔會減

去岡山

rich

岡山呢D稀有牌子貨量少 , 當然唔會減啦 , 差唔多2皮野一件 , 仲要kamo都未必有返 !

sws有

飛腳都踢過j2 la

Me著飛腳都凸晒個肚出黎

岡山可能成績好多人睇所以斷左碼
上年去到季中重可以買再上一季件衫

買xa

最大係咪o-xo

我見岡山club shop online store 仲有2016 主客，連#12 字 ， yen18xxx . 冇減價

居然收卡但唔知香港卡得唔得。

飛腳最大好似係乜嘢xa 定xb

利申 9up，因為腳仔我著M-L

未見過

官網限量發售

試下囉

講起各牌子嘅size， nike puma umbro 算好架啦。

penalty kappa 好撚伏 ，d衫普遍好短身
要特登買大去就返個長度。

個人比較鍾意puma嘅 size

puma會甩章甩色

阿仙奴件Puma好窄身

我講日職..

我又冇試過甩章甩色咁慘

大前飛腳

twitter見到咋

射個波落海

請個執波仔係海道等

神戸の大型補強続く!田中順也を完全移籍で獲得!!

要識撐艇仔

早坂良太去札幌

鳥栖就黎唔夠前鋒用，得豐田陽平、富山貴光、池田圭再加新仔

唔準笑！

最大問題係會受海風影響，順風果隊實有著數

會買人嘅

原來係你

打風點算

一齊享受打風既樂趣

改期囉

個櫻花章變咗銀色好有瑩

係好有螢

點踢啦
少少風姐

爛花螢

太田宏介外流失敗返FC東京都無人講

係維迪斯佢都會有正選，咁都返黎

你講咪得

原來又唔係失敗
果邊有留佢但佢返日本

拿 又攻擊救國螢雄

掛住架妹？

飲唔慣荷蘭奶

你個櫻花章爛左ma

日本奶好飲咩

Ching飲過話我知

我飲過好好飲
有種好乾淨既味道

去aeon買都覺得唔同味

我見到有xxo
Club shop得返xo同xxo
我着s

官網有xa-xb

我飲十字牌

再扮

飲十字牌有錯咩

我飲開雪印

請教，諗住3月過日東京時，順便睇場j league ,通常幾時出新球季賽程？唔該晒爸打。

飲開東江水

等多幾個星期

2月中左右出

東京唔驚la
附近一定有得睇

想搵一週關東球隊無主場都有d難度

日子就有 未定咩隊
你睇下夾唔夾到日子先算啦

你咁念國

無人追post
講左好多次1月中至月尾到出賽程無人理

個post開始向9up方向發展

推快左好多

有波睇都冇咁快

丁咧未開波 , 唯有9up

有得9up先出現

毒撚星期六日無左丁咧可以點過

日職9upper

横浜F・マリノスがGK2選手の獲得を発表 京都サンガGK杉本大地とギラヴァンツ北九州GK鈴木彩貴を完全移籍で

FC東京, 川崎, 浦和, 橫檳四隊俾你揀
搭JR輕鬆去到

大宮松鼠慘被遺忘

鹿島呢

去miki鄉下

愈講愈遠

家長
ガンバ
↓
大分(降格)
↓
セレッソ(降格)
↓
マジョルカ(降格)
↓
蔚山
↓
ガンバ(降格)
↓
大宮(降格)
↓
川崎(？)

宇都宮重方便過去鹿島

有新幹線

會唔會追過

潮流興大換血

橫濱呢啲

鳩波也是波

今年唔玩世界地圖??

不_也_

又玩迷彩

幾靚，等7折

水手 夏本哲也 去浦和

浦和要咁多1號龍做乜

做市原第二

等西川去國家隊果陣都有龍用

浦和問題都不在龍門

一日打後防打2前鋒1中堅都係會輸冠軍

kk走唔到

咁臭腳藤谷咪係訂企

榎本明明係鳩波有正選唔留，走去做後備，唔知咩諗法，實拎到冠軍架

我話炒左柏度域好過啦，條友跛下跛下咁教波，連續三年咁柒冇左個冠軍，咁都仲留佢，當佢費爵爺呀

竟然係咁

有肥基係度
9P始祖

非常認同。

【Ｊ１】
■北海道コンサドーレ札幌
早坂 良太［ ←鳥栖 ］

■ＦＣ東京
太田 宏介［ ←SBVフィテッセ・アーネム（オランダ） ］

■横浜Ｆ・マリノス
鈴木 彩貴［ ←北九州 ］
杉本 大地［ ←京都 ］

■アルビレックス新潟
チアゴ ガリャルド［ ←ポンチプレッタ（ブラジル） ］

■ガンバ大阪
中原 彰吾［ ←札幌／期限付き移籍 ］
三浦 弦太［ ←清水 ］
鈴木 椋大［ ←横浜FM ］
ファビオ［ ←横浜FM ］
森 勇人［ ←名古屋 ］

■ヴィッセル神戸
田中 順也［ ←スポルティングCP（ポルトガル） ］
大槻 周平［ ←湘南 ］

【Ｊ２】
■水戸ホーリーホック
前田 大然［ ←松本／期限付き移籍 ］

■ザスパクサツ群馬
村田 翔［ ←ブリオベッカ浦安 ］
阿部 巧［ ←福岡 ］
岡田 翔平［ ←鳥栖 ］
牲川 歩見［ ←磐田／期限付き移籍 ］
盛田 剛平［ ←甲府 ］

■ジェフユナイテッド千葉
熊谷 アンドリュー［ ←横浜FM／期限付き移籍 ］

■京都サンガF.C.
田中 マルクス闘莉王［ ←名古屋 ］
ケヴィン オリス［ ←仁川ユナイテッド（韓国） ］
ハ ソンミン［ ←蔚山現代（韓国） ］

■レノファ山口ＦＣ
小塚 和季［ ←新潟／期限付き移籍 ］

■徳島ヴォルティス
松村 亮［ ←神戸／期限付き移籍 ］
松澤 香輝［ ←神戸 ］
ニコラ ヴァシリェヴィッチ［ ←パンドゥリイ トゥルグ ジウ（ルーマニア） ］

■愛媛ＦＣ
田中 裕人［ ←磐田／期限付き移籍 ］

■アビスパ福岡
駒野 友一［ ←FC東京／完全移籍 ］
杉山 力裕［ ←清水 ］

■Ｖ・ファーレン長崎
奥田 達朗［ ←磐田 ］

■大分トリニータ
大津 耀誠［ ←群馬／完全移籍 ］

【Ｊ３】
■栃木ＳＣ
岡崎 建哉［ ←Ｇ大阪 ］

■ＳＣ相模原
千明 聖典［ ←大分 ］

■カターレ富山
ハン スンヒョン［ ←松本／期限付き移籍 ］

■アスクラロ沼津
渡辺 亮太［ ←愛媛 ］

■ガイナーレ鳥取
内山 裕貴［ ←札幌 ］
石神 幸征［ ←水戸 ］
岩元 颯オリビエ［ ←磐田／期限付き移籍 ］

■ギラヴァンツ北九州
浦田 樹［ ←千葉／期限付き移籍 ］
高橋 拓也［ ←横浜FM ］

■ＦＣ琉球
キム ヒョンボム［ ←柳ヶ浦高校 ］
姜 周光［ ←VONDS市原 ］
崔 炳吉［ ←建国大学（韓国） ］
新井 幹人［ ←阪南大学 ］
前田 央樹［ ←阪南大学 ］

Me rubbish

炒左年度冇野笑

後備都有糧出

你地個9uppost

係 仲有盃捧添
留係鳩波乜都無

你都知

入面得幾條友

睇過下啦
你同蜜瓜

仲田

神戶女子隊？
仲田

好細對腳仔

係紅狗人工又高啲

今朝の移籍情報

【札幌】神戸DF田中雄大を獲得へ
【北九州】金沢FW水永を獲得へ
【岡山】DF岩政が関東1部の東京ユナイテッド移籍へ
【京都】MFアンドレイがシャペコエンセ移籍へ
【横浜FM】FWカイケのグレミオ移籍が破談
【セビージャ】MF清武がヘルタ移籍に前向きか

仲未見最攻係轉會市場出手 .....
唔通諗住用返金鎮絃~山下達也~救國螢~柿谷呢幾個骨幹球員打J1

有乜問題

回購清武

冇問題 , 仲好期待可以打返起柿谷

都係降班嫁la

想睇大板打比，當然係睇我主場啦

你腳迷

夢夢

Ayu BB

本身佢都飯倉夾定一人踢一半
而家鳩波放2個龍又買番2個龍

其實點解橫濱fm你地叫鳩波？

5月去大阪旅行，到時想睇波，睇櫻花或者飛腳
有冇巴打睇過，可以教學

便利店買飛 睇

唔好買到作客區 就係咁

某香港日職波衫界權威人仕(唔係嗰個波衫狂)稱:橫濱水手呢啲鳩波不看也罷

2隊廢波無人睇
特別係班豬波

去到先買飛

搭單一問，日本國家隊又點買？
想睇3月果場

認真:抽飛

抽唔到就bid

國家隊就難喇 , 要網上登記等抽籤 !
唔想煩就搵日本代購買 .

櫻花入場睇女好d

比多少少bid係值

等我諗吓係邊個權威講架先

神奈川球隊權威球迷

柴奇岳去邊隊西甲？

神奈川只得一隊好波

全日本先啱

全宇宙

死啦咁我估唔到

要估嫁咩

權威點可以唔識

咁出名上埋報紙都唔識抵打

講緊d咩...完全睇唔明

丁咧名人

係香港得佢一個識睇丁咧

自己參詳下

見到this only

其實知咩事

重有好多嘅

乘機又自貼

腸油

鳩波新前鋒球皇片

YouTube 球皇

球球都係入波

買外籍龍門啦

葉鴻輝

王接鵬啦

都

如果英雄輝打川崎打得好,俾人睇中有得試腳都唔奇，不過要j1用外藉龍就難d, j2可能得

金鎮鉉都得
葉鴻輝點會唔得

黎緊川崎黎香港踢亞冠，佢肯定已經開心到扯哂旗

過黎大數東方369
Btw韋逸昇冇左10年都睇日職

入場屌柒川崎，攪到我無得睇 gel 頭佬

大王為左滿足fans需要放棄冠軍微服香港真係好偉大

人地大王用心良苦包容下啦

我川咁勇武都夠膽屌柒

真係成真

幾時到中澤佑二

以為會係母會踢到退休

Ｊ２降格福岡、元日本代表ＭＦ山瀬功治の加入を電撃発表

東方d妹下妹下阿伯仲勇武

唔想做人了

振作

磐田睇波團

佢坦白講踢多一兩年都要退休啦

冇直航機唔方便

名古屋過去好快

去我去馬會睇算

落j2/j3踢多幾年都得la

冇jr pass岩用 （唔計全國）

青春18

唔坐新幹線要兩個鐘
冇位坐咪仆街

又唔係大城巿實有嘅

你試一次

日本歡迎你

留港消費
振興香港經濟

最攻終於出手，向東京借左水沼宏太

試過睇場波來回一次

香港唔使你振興

感覺如何

有冇去濱松城同食鰻魚

大王支旗

セレッソ大阪がFC東京MF水沼宏太を期限付き移籍で獲得と発表 2年半ぶりに尹監督のもとへ

大家一齊入貨做牆紙

冠軍tee幾時會出

落車la喂

整咁多野賺錢

ching們要振作

呢單真係愈睇愈傷心

+

無得落

大宮アルディージャが湘南ベルマーレMF長谷川アーリアジャスールを完全移籍で獲得と発表

堂安選手 AFC年間最優秀ユース選手賞（男子）表彰式報告

發現鈴木優磨instagram科勞左好多大波妹

中村個樣

年薪得返8000萬yen

【名古屋】元代表・田口が残留 ４クラブ争奪戦も愛着心と責任感（スポーツ報知） - Yahoo!ニュース #Yahooニュース

今朝の移籍情報

【名古屋】MF田口が一転残留へ。4チームからのオファーを固辞
【札幌】横浜MF兵藤を獲得へ
【湘南】FWジネイが残留へ
【横浜】FWカイケがサントス移籍合意へ
【福岡】京都MF山瀬を獲得
【C大阪】東京MF水沼を獲得
【広島】今季補強終了へ。計6選手が入団

中村會戰勝歸來

中村：鳩波不踢也罷

突破盲點

横浜F・マリノスは9日、FW富樫敬真(23)、FWマルティノス(25)、DF金井貢史(26)、MF前田直輝(22)、MF喜田拓也(22)、MF天野純(25)の6選手と2017年度の契約を更新したことを発表した。

大宮、GK加藤と契約更新

冇人黎練波

rich

【Ｊ１】
■北海道コンサドーレ札幌
田中 雄大［ ←神戸 ］

■浦和レッズ
榎本 哲也［ ←横浜FM ］

■大宮アルディージャ
マテウス［ ←ECバイーア(ブラジル)／完全移籍 ］

■横浜Ｆ・マリノス
扇原 貴宏［ ←名古屋 ］
ウーゴ ヴィエイラ［ ←Red Star Belgrade（セルビア） ］

■アルビレックス新潟
酒井 高聖［ ←福島／期限付き移籍期間満了により復帰 ］
ジャン パトリック［ ←ルーヴェルデンセ （ブラジル） ］
酒井 宣福［ ←岡山／期限付き移籍期間満了により復帰 ］

【Ｊ２】
■ＦＣ岐阜
シシーニョ［ ←Veria（ギリシャ） ］

■レノファ山口ＦＣ
和田 昌士［ ←横浜FM／期限付き移籍 ］

【Ｊ３】
■藤枝ＭＹＦＣ
田口 潤人［ ←横浜FM／期限付き移籍 ］

■ギラヴァンツ北九州
水永 翔馬［ ←金沢／期限付き移籍 ］

■鹿児島ユナイテッドＦＣ
松下 年宏［ ←横浜FC ］

咁得閒

都無得踢

張相係舊club house
而家做左單車場

岡山退団ＤＦ岩政大樹が関東１部へ移籍 兼任コーチ（日刊スポーツ） - Yahoo!ニュース

感覺怪怪地

橫濱水手會唔會改名都橫濱城

睇唔慣佐藤壽人著名古屋波衫

大前著大宮呢

聽聞聽日會有加盟相睇

唔知會唔會借曼城/紐約城球員呢

可能齋藤學去鏝呢

以後改名做大前松鼠/大宮元紀

幾時換人啊

換你老味

唔好換呀

反骨仔

宮本隊長

J左

柏度域唔係走左啦咩？好似去左荷甲 好似係

原來2個柏度域黎

派左膠

跛腳佬走左年尾邊有野笑

我重要睇原地滑草嫁

黎緊可以同玉田合組70歲攻擊線

樓豬成日鳩up

都唔知佢去鯨魚做乜

頂好型

好想做今野大神隻門牙

險簽左半隊

冇個簽得成

得返1個月都冇

呢班去踢acl

アルビレックス新潟がブラジル人FWホニの加入内定とジェフ千葉退団のMF富澤清太郎の獲得を発表

我希是最好的

今朝の移籍情報

【大宮】清水FW大前を獲得へ
【鹿島】DFファン・ソッコが天津泰達に移籍
【新潟】ブラジル人FWホニを獲得
【湘南】ブラジル人MFシキーニョを獲得
【千葉】DF富澤が新潟に移籍
【徳島】DFアレックスが退団
【C大阪】MF関口、DF田中裕と契約延長

韋拿ching表示

「急な決定となりましたが…」 大宮MF横山が札幌にレンタル移籍、新天地での成長を決意

原來大前係免費轉會大宮架!?

因為無續約

今オフ、噂報道があった選手一覧
田口泰士→✖️
大野和成→✖️
森重真人→✖️
亀川諒史→✖️
小林悠→✖️
大久保嘉人→✖️
闘莉王→✖️
ブッフォン→✖️
川島永嗣→✖️
小川佳純→⭕️
原川力→⭕️
小林祐三→⭕️
成就率3/12。 「破談鳥栖」以外の何物でも無い。

鳥栖險簽系列

大前又比人搶埋

險簽就快夠一隊

大分放送の午後のニュースによると、2016シーズン限りで現役を引退した元大分トリニータの高松大樹氏が2月の大分市議会議員選挙に出馬する意向を固めたそうです。

唔靚

好似肥牛

我剛

又走一個

呢隻色似鰻魚多D

幾潮元老都要走

似可樂糖

08到而家都冇離開過 常規主力

真係走鳩波路線

清水エスパルス 大前元紀 選手 大宮アルディージャ加入のお知らせ

打算hea搞波

呢個婆婆一定好傷心

澤穂希さんに第1子長女誕生「夫婦の絆が深まりました」
恭喜晒

換新血

天野純靠唔住

重有中澤叔會唔會走

好難講呀

中澤偏向留低 栗原都續左

中澤叔要減一半人工又係慘

2個表情

大前松鼠
清水元紀

如果調轉應該重好笑

以前d片剪得幾好笑

大前emoji

アルビレックス新潟がDF早川史哉との選手契約凍結を発表 急性白血病の治療に専念するため

奇奇怪怪咁

射左

作客白色都還好

今朝の移籍情報

【新潟】DF早川、治療専念へ契約一時凍結。1日も早い復帰を願ってます！
【名古屋】横C GK渋谷を獲得
【松本】元鳥栖DFヨ・ソンヘを獲得
【横C】神戸MF増山を獲得
【千葉】FWエウトンが退団
【名古屋】FWシモビッチと契約延長
【G大阪】パトリックと契約延長

踢左45分鐘有助攻

施莫域日乙屈死

199CM

Kazu叔續約

日乙防線點頂😹

大隻佬都續約
飛腳黑雙煞

全部紅狗拉去做雞

幾時復出

KFC

佢twitter ig見佢好勤力做治療
我都想快啲見返佢

根本就係2015年款...

作客好過主

個菱形位唔同嘅

屌你nike hea到爆 (圖2015款

Me2

下年再轉一轉個方向又可以當新衫

雖然波唔係好好,不過好落力

打直變打橫

今年puma 款都hea

亦不期望adidas會有驚喜

個樣

呢3個牌子好多隊都同一個款就算

Umbro唔知點呢

nike adidas 名物， template 衫

你見浦和鹿島都估到廣島衫乜野款。

puma 櫻花，豬比奧，熊本都係類似舊衫template兼冇暗花，餘下川崎除非好特殊否則都係類似啦。 清水唔計因為佢個template 就係地圖

我買100蚊飛腳主場係黑藍色

我買200蚊飛腳作客係白色

我又買300蚊東京fc主場係紅藍色

我買300蚊遠藤保仁著7號

我再買400蚊東京fc主場係白色

收到風我川新衫係會有大王個樣

著上身個V位攪到好似變態超人咁

莊家收晒錢之後走佬

Fc東京唔係已經出左2017樣板咩

係

灰鳩波屎腳應該星期日就會公佈新衫

冇錢了

開始要食二手飯

川崎フロンターレの小宮山尊信選手が、横浜FCに完全移籍加入することが決定しましたので、お知らせ致します。

〇小宮山尊信選手コメント：
「初めまして川崎フロンターレから来ました小宮山尊信です。J1昇格のため自分の培ってきた全てを出しチームに貢献していきたいと思っています。よろしくお願いします。」

鳥栖：太田徹郎選手 完全移籍

真係踢到50歲

年年都1月11日11時11分11秒

有咩原因

11號波衫？

永遠的日本11號

柏市仲有冇中場

真係人靚著咩都靚

大谷秀和到完場

集思廣益
整返個連登式日職花名表先

696
紅狗
我川
鳩波
printer隊
豬比奧
胸圍隊
臭腳
最攻
烏冬
一平
Bee

要寫埋係邊隊 未必個個明
我川改做大王

広島選手背番号

1 GK 林卓人
2 DF 野上結貴
3 DF 高橋壮也
4 DF 水本裕貴
5 DF 千葉和彦
6 MF 青山敏弘
7 MF 茶島雄介
8 MF 森崎和幸
10 MF フェリペ(←セアラ・スポルティング・クラブ)
12 サポーター
14 MF ミキッチ
15 MF 稲垣祥(←甲府)
16 MF 清水航平
18 MF 柏好文
19 DF 佐々木翔
21 GK 廣永遼太郎
22 FW 皆川佑介
24 MF 長沼洋一
25 DF イヨハ理ヘンリー(←広島ユース)
26 DF 川崎裕大
28 MF 丸谷拓也
29 MF 森島司
30 MF 柴崎晃誠
31 FW 宮吉拓実
32 MF 松本泰志(←昌平高)
33 DF 塩谷司
34 GK 中林洋次(←岡山)
44 FW アンデルソン・ロペス
50 FW 工藤壮人(←バンクーバー・ホワイトキャップス)

黑河貴矢 當年打創造係我正選龍

一平前面要加埋淫賤

南雄大反而未退

一平淫賤姐隊波無錯

テソ、ソープ
川口能活。前者は彼の「代表のキャプテンをやりたい」と言う発言から、キャプテン→キャプテソ→テソと変化。
後者は、彼が高級なお風呂屋さんが好きだと言う週刊誌ネタより。

蛸(凧)
中田浩二。中田英寿との区別から、中田(こ)→なかたこ→たこ→蛸 と変化。

雛、ぴよたん
宮本恒靖。薄い頭髪をひよこの羽毛に例えた。

春一番
森岡隆三。顔が春一番に似ている。アジアカップ優勝の際、｢1,2,3、ダー！｣をした。

豚(じゃんけん)
稲本潤一。顔が太っている。ただそれだけの理由。主にアンチが用いる。
後者はpart28のネタレス。

マルコメ、地蔵
小野伸二。運動量が少ないのとヘアスタイルを絡めたもの。「パス地蔵」とか言われてた。

ジョン、襟
西澤明訓。前者はイギリス人が付けた彼のニックネーム。詳しくは西澤スレ参照。
後者の由来は、西澤がいつもユニフォームの襟を立てているところから。

へなぎ、ヤナガシワ
柳沢敦。前者は「へたれ、やなぎ」みたいなニュアンス。後者はイタリア戦のゴールシーンでの
イタリア人アナウンサーの発音からで、神憑り的に調子の良いときの柳沢を指す。

鱸
鈴木隆行。魚のスズキを漢字でこう書く。

禿
高原直泰または小野伸二またはジネディーヌ・ジダン。由来は髪型から。稀に名波浩を指すことも。

茸
中村俊輔。由来は髪型が茸っぽいから。

（蟹）
山下芳輝。カニサレスとかカニージャのことではないらしい。由来は、所属するベガルタ仙台のスポンサー、
カニトップより。国内板の仙台サポの間ではトドが定着。

ホー
城彰二。”JO”のスペイン語発音から。

きんぐぅ
三浦知良。マスコミでよく言われる「キング・カズ」から。

ｿﾞﾇ
2ちゃん一般的には犬のAAｷｬﾗだが、サカ板では特に前園真聖を指す。由来は彼のニックネームである「ゾノ」のもじり。

アンポンタン
コメントは控えさせていただきます。

師匠
鈴木隆行。ＦＷでありながら４６試合連続ノーゴールという偉業を達成したことから。先日、小野によって公式認定された気がしないでもない。

日本當地真花名

鹿島 －鹿（アントラーは鹿の角意味）、磯（応援団のインファイトがｲｿﾌｧｲﾄに変化したもの）
浦和 －赤（redsが赤の意味）
柏 －柏、粕（蔑称、使用注意）
市原 －犬（マスコットが犬）
Ｆ東京－東、瓦（前進が東京ガス（瓦斯））、屁（蔑称、使用注意）
東京Ｖ－緑（verdyはイタリア語で緑）
横浜 －鞠（マリノスのマリ）
清水 －橙（チームカラー）、笊（ｻﾞﾙ、スポンサーのjalより、下手守備の代名詞なので使用注意）
磐田 －磐
名古屋－鯱（シャチ、英語でグランパス）
京都 －紫（ﾊﾟｰﾌﾟﾙｻﾝｶﾞより）、麿
Ｇ大阪－足、脚（ガンバは足の意味）、癌（ｶﾞﾝ、蔑称、使用注意）
Ｃ大阪－桜（セレッソが桜の意味）豚（蔑称、使用注意）
神戸 －牛（マスコットが牛）
大分 －鳥、酉、鶏（どれもトリニータのトリ）

札幌 －札、梟（フクロウ、マスコットより）
山形 －形、蠅（ハエ、米の銘柄のはえぬきより、蔑称）
大宮 －宮、栗（アルディージャがリス（栗鼠）の意味）
新潟 －新、潟、白（ビッグスワンの白鳥より）
川崎 －川、風（風呂より）、原（原理より使用注意）
横浜 －横、祖、疎、素（どれもソシオより使用注意）
湘南 －湘
甲府 －甲
広島 －熊（マスコットより）
福岡 －蜂（マスコットより）
鳥栖 －鳥、栖

第13期「ガンバガール」募集のお知らせ

我川前面要加無冕

打錯

一陣no.1 fans擇你名

無敵我川都唔俾啦喎

可唔可以寫返係邊隊

有d我唔識

始終冇你地跟得咁貼

例如呢

打錯字擇你名

重有一個任期屆滿今年開始無得再見到佢

仲有橙汁同胸圍隊？

新潟天鵝來台移地訓練 將與台電進行友誼賽

日本J聯盟球隊新潟天鵝16日將抵達台灣進行移地訓練，其中更安排在22日與25日與台電和國家隊進行2場友誼賽，台電總教練陳貴人表示，這是好事情，也是難得的機會。

經由國家隊總教練黑田和生聯繫、邀請，日本新潟天鵝來台進行10天的移地訓練，主要也是看上台灣的好天氣，比起現在寒冷的日本，台灣的環境更適合作為移地訓練。

高雄先前包括中甲北控燕京、南韓的水原市水原足球俱樂部都來進行移地訓練，如今日本新潟天鵝成為第3支來台的職業球隊，除了訓練外，更要與台灣的球隊進行比賽。

目前預定在22日會跟台電進行一場友誼賽，25日則會跟國家隊比賽，地點都在高雄龍騰體育場，陳貴人表示這是很好的經驗，也是難得的機會。

高雄足委會主委劉世芳，先前北控燕京來台時曾表示，希望能夠有更多球隊來台移地訓練，如果情況、時間允許，希望能舉行小型的盃賽，造福台灣球迷。

胸圍隊咪京都

牛柳 --- 神戸

佢地簡稱真係叫牛

網頁版正呀喂

頂printer係松本

係呀

今朝の移籍情報

【広島】ウタカが退団へ。保有元の清水も契約の意思がなく、海外移籍か
【横C】川崎DF小宮山を獲得
【鳥栖】柏MF太田を獲得
【岐阜】スペイン人GKビクトルを獲得
【大分】鳥栖DF坂井を獲得
【川崎】金沢MF可児が復帰
【C大阪】MF山口の来季背番号が10に

BBC 40歲以上陣容有kazu叔

咁広島同柏個花名係咩 ?

御好燒同柏雷

【C大阪】MF山口の来季背番号が10に
唔襯囉

屌松本epson

我螢
我著十號 正

lass diarra咪又係十號

買買買

祖利亞去左696

wow

柏叫羽毛波啦

所以神戸即簽田中順也

差好遠

工藤壮人回留日本加盟三箭

岩下點解會落j2幫bee架

;腳唔要佢

原來被放棄
金仔有乜咁好

下季又係696紅狗爭

今季唔用金仔掛

仲邊有得揀

法比奧

我覺得佢打返閘好啲

減價買

2個老野控波有字幕

你又想點

用金仔la

送都唔要

重新起用藤谷 維持丁咧生態平衡

agger

叛國

【2017年度 契約更新選手について】
横浜F・マリノス所属の中町公祐選手、伊藤翔選手、飯倉大樹選手が、2017年度の契約を更新いたしましたので、お知らせいたします。

小椋 祥平選手 契約満了のお知らせ #ガンバ大阪 #GAMBAOSAKA

無咩出過就

佢真係冇乜用

留到伊藤翔都好

第２節
開催日 対戦カード スタジアム
3/4（土） 浦和 vs Ｃ大阪 埼玉
FC東京 vs 大宮 味スタ
甲府 vs 鹿島 中銀スタ
磐田 vs 仙台 ヤマハ
神戸 vs 新潟 ノエスタ
3/5（日）
柏 vs Ｇ大阪 柏
川崎Ｆ vs 鳥栖 等々力
第３節
開催日 対戦カード スタジアム
3/11（土） 札幌 vs Ｃ大阪 札幌ド
新潟 vs 清水 デンカＳ

第１節
開催日 対戦カード スタジアム
2/26（日） 水戸 vs 湘南 Ｋｓスタ
町田 vs 千葉 町田
横浜FC vs 松本 ニッパツ
名古屋 vs 岡山 パロ瑞穂
岐阜 vs 山口 長良川
京都 vs 山形 西京極
徳島 vs 東京Ｖ 鳴門大塚
愛媛 vs 金沢 ニンスタ
福岡 vs 大分 レベスタ
長崎 vs 群馬 トラスタ
熊本 vs 讃岐 うまスタ
第２節
開催日 対戦カード スタジアム
3/4（土）
千葉 vs 山形 フクアリ
湘南 vs 群馬 ＢＭＷス
3/5（日） 東京Ｖ vs 大分 味スタ
岡山 vs 熊本 Ｃスタ
山口 vs 福岡 維新公園
讃岐 vs 町田 ピカスタ
第３節
開催日 対戦カード スタジアム
3/12（日） 金沢 vs 湘南 石川西部
大分 vs 山口 大銀ド
第４節
開催日 対戦カード スタジアム
3/19（日） 山形 vs 讃岐 ＮＤスタ
群馬 vs 町田 正田スタ
松本 vs 千葉 松本

明治安田生命Ｊ３リーグ ホーム開幕カード
第１節
開催日 対戦カード スタジアム
3/11（土） YS横浜 vs 福島 ニッパツ
鹿児島 vs 藤枝 鴨池
3/12（日） 栃木 vs 琉球 栃木グ
相模原 vs 長野 ギオンス
北九州 vs 秋田 ミクスタ
Ｆ東23 vs 富山 夢の島
Ｇ大23 vs 鳥取 吹田Ｓ
Ｃ大23 vs 盛岡 金鳥スタ
第２節
開催日 対戦カード スタジアム
3/18（土） 富山 vs 鹿児島 富山
藤枝 vs Ｆ東23 藤枝サ
沼津 vs 福島 愛鷹
琉球 vs 盛岡 沖縄県陸
3/19（日） 長野 vs YS横浜 長野Ｕ
鳥取 vs 栃木 とりスタ
第３節
開催日 対戦カード スタジアム
3/26（日） 盛岡 vs 富山 いわスタ
福島 vs 琉球 とうスタ
第４節
開催日 対戦カード スタジアム
4/2（日） 秋田 vs 盛岡 Ａ‐スタ

永續飯倉

日本球王

一路最攻

正面呢

等睇吉田個件

Ｃ大阪尹晶煥監督「９位が目標」早朝含め３部練導入

唔使降班都偷笑la

冇甩章

聽日就甩

前車可鑑 ching小心

Hey 0 at

嬲到打錯

俊輔ロスの横浜Ｍ“雪崩現象”斎藤学も退団へ

去安德列治同波琴都幾好

個singha 章呢

好想佢國家隊企穩陣腳
但係鳩波冇左佢又唔得

唔知係咪舊年換左個新社長唔識搞波

冇 問 題

嘩 係飄馬啊

今朝の移籍情報

【川崎】ブラジル人MFハイネルを獲得へ。サイドアタッカー
【福岡】ブラジル人FWウィリアン・ポップを獲得へ。昨年韓国2部で活躍
【鹿島】ブラジル人FWレアンドロを獲得
【横浜】MF中町らと契約延長
【清水】神戸DF村松が復帰
【G大阪】MF井手口の背番号が8に

J完

最攻始動

セレッソ大阪が尹晶煥式ハードトレーニング開始 午前6時50分スタートの3部練習

捱唔捱到呀

都未瞓醒 ....

午前6時30

有咩分別

柿谷點算呀,返到屋企重要對住個咁正嘅老婆,會唔會腳仔軟嫁

有 , 多左"広島銀行"係背脊

有線講波佬講過球例要攝衫
不過廣告位係衫尾咁攝唔攝好

原來金民友去左samsung, 咁亞冠咪睇到佢

中村
我唔想做人了

個樣好灰

金剛個樣 ....

好似將近兩季件衫mix埋一齊
好無誠意

Nike d設計可以變得幾多，季季都差唔多

根本係金剛黎

踢波出街都唔會攝衫既啦，唔驚

我攝

小學雞

做咩話我

新post

好撚似
打得返起未

上年名古屋內憂外患都佢都好似無咩貢獻咁

又有人乘機自貼

中村bb好唔開心

好似比人記小過野留堂咁

冇左砂糖君

想為左見砂糖君去一轉名古屋

rich ching

想要主

買上年個件就得啦

明明你有錢過我

日本個今野泰幸就有錢過日本嘅那須大亮

連登嘅今野窮到仆街